杜魯多老婆確診武漢肺炎

Chinada肯醒未

點解外國咁多高官人員中, 但香港D 高官反而一個都唔中嘅

咁佢都中撚緊啦

中咗你都唔知

鬼佬左膠，睇下你宜家仲奶唔奶支那

果邊咁多中國人
隨時便意大利咁

哇
不過左膠應該又會話唔好歧視中國（支那）

中硬啦日日攬攬錫錫

多謝中國

武漢肺炎呀

人地真係唔驚 的地個d驚撚到死 話個病冇野其實自己做撚足保護

侵侵個樣

中華人民共和國加拿大特別行政區

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

賤天
林病果d又唔撚中

交叉感染呀

肯打支那未

咪撚係，全撚部都係仆街嚟，同你講緊係政治行先，自己緊係安全至上

中國送大禮

出曬水咁款

Wtf

沒事兒，你還有党

推

777個D出黎就扮唔驚
分分鐘無人見到就包到生化危機咁

鬼佬愛奶西

我都覺
同佢匯報都只可以用Zoom
所有文件都畀softcopy佢

CLS

因為隻毒係支那整出嚟

嘩，加左啲咩先咁好食嫁

莫非標靶攻擊？

支共送大禮

小鳳姐

人地要出席好多國際會議所以容易啲奶嘢呱....

左膠都有今日
一個佢一個Tom hanks

可能分分鐘支那不嬲都有疫苗
放出黎毒下啲低端人口,又攻擊下人地國家

從前有個人叫阿爽。

他死掉了。 。 。

出殯那天。

他的家人哭喊：爽阿……爽阿。

路人不解。問道：‘你們爽什麼啊。 ’

家人痛哭流涕：爽死了……爽死了!!

經歷過sars, 佢地自己真係會識防範, 雖然show出來同講出來係另一件事

望住部手機d新聞推送
發覺同隻game根本就冇分別

屌 點解香港班閪官冇個中

加拿大不嬲大愛包容

列治文的可見少數族裔人口佔全市的70.4%，比例為加拿大前列。該市逾7成人口屬華人，其中大部分是1990年代移民加拿大的香港、台灣和中國大陸移民，為北美洲中最多華人的城市。

你jmg

除左中國人多，仲有好多伊朗人同歐洲人
下星期仲要march break
應該過多一 兩個星期，加拿大會爆到七彩

因為佢地知道真係好勁
只係口講無嘢

抵死啦
奶共奶到老婆都瀨埋野

抵死

最好傳埋杜魯多

呢件奶共小豬肉

三十年前夠分就收架啦
邊有得好講
又唔係難民

外國中既多數高層

厲害了我的國

我覺得係香港人救咗佢地
因為成個香港都守得好 咪變相保護埋啲官
啲官參加咁多記招
如果個個都唔戴口罩用個支 佢地都好大機會中
無辦法 香港人太善良

其實係中共整出黎瞄撚準各國政府元首既生化武器

講軍事佢連菲律賓都未必打得贏
睇武俠小說睇得多，下三濫既人就係用毒

因為外國高官真心膠，香港高官缷膊精…

有事保住自己先，你死你賤…咁又點會有事呢？

又有中學生派口罩 但唔夠人推搞到無人知 想幫學生都幫唔到

總理都中佢手底下d 人冇可能唔中
加拿大黎緊兩個月應該會陷入大停擺

應該要去中国醫，一位加拿大人講

垃圾 學下香港咪冇事

152人，依家成百倍

第二張淫到
夫目前犯

其實香港班高官身在中國隔離，點會不明白中國大陸情況

是西方班鬼佬戇鳩

支那復工第一時間全民生產口罩，fatfat

Natural selection

真係CLS

點解可以拖住侵隻手 錫自己老公

唔怪得 鬼佬咁易中

支那大

嗰個係侵老婆

有最新版本未？過咗一萬喇

Trump cucked

我地應該懷有大愛寬容嘅心
希望佢地冇事、大步檻過🙏🏻

佢咁後生一星期點都扑幾次嘢啦

勇士後門入帝宮

你真係唔識架喎..

BTW 今次GG啦 反共大將軍呀侵侵

突破盲腸

Sorry 以為上下圖係同一個女人

幅相上年㗎喎

呢d真係幫唔撚到，解釋一次就算

智能病毒先揀國家領導人感柒

驗眼ok?

有請小鳳姐啦 杜魯門好奶共

777明顯由細到大除左考第一就係做毒撚, 無社交生活, 所以永遠無佢份中

有冇人可以張呢張圖改成 刁大大🦠 搭住杜魯多老婆

成個加拿大先得百零宗點解佢會奶野

瀨閪共嘅，係時辰要找數

支拿大

杜魯多話唔會接受測試喎 應該係中咗

唔敢驗縮頭烏龜

中同唔中之間

驗咗就中 唔驗唔駛中

有冇意大利情夫呀 ?

肺炎照屌？

林鄭連黑警都唔敢去探病

最後一日⚠告急🚨告急🚨✍🏻✍🏻✍🏻✍🏻✍🏻📝

#聯署 #簽名師 #請廣傳

請美國派FBI查6-12月既自殺事件，今天（13/3）到期

[你知道嗎]當香港人以為可以坐等支爆嘅時候，中共利用緊疫情翻身上位

Twitter戰線做野喇
坐係度係唔會支爆

左膠救地球lo

好明顯就係自己私底下驗完知道中左先話唔會接受測試

外國老婆如衣服，但自己都中埋就無仇報

始於D仆街有戴口罩
做show個個唔計

佢係英國惹番嚟，而家侵侵封歐洲唔封英國，遲早由英國引入個案在美國再爆發。

其實要比佢地知人，英文文宣好重要！

張建宗同班手下有六個月口罩

抵撚死丫，處死毒販

以為泰國個

啲官未必有中
黑警就好懷疑有隱瞞

全國陷入瘟疫打條毛咩

美國已經爆發緊

中國肺炎營救華為公主？